有無人特別鍾意透明嘅遮

落大雨同細雨都好正，不過要有時間慢慢欣賞先得

我成日都好想買，但邊度會有超大把嘅賣

要買嗰啲弧度大啲嘅